禽獸表哥3度性侵表妹 遭判刑6年半

〔記者溫于德／台北報導〕一名禽獸表哥覬覦表妹美色，先用陰莖摩擦外陰，後再二度插入得逞，後因表妹告訴同學並轉告老師，表哥才被逮。士林地院審結，依1個對未滿14歲女子犯強制性交未遂罪、2個對未滿14歲女子犯強制性交罪，判應執行刑6年6月，可上訴。

判決指，1998年出生的表哥與2005年出生的表妹是遠房表親，卻在2017年8月間於花蓮縣某民宿，趁與表妹外出購物時，強行將表妹拉往二樓樓梯間，用手撫摸表妹胸部、外陰部，並脫去其外褲後，以陰莖摩擦外陰部，準備要插入時，因聽聞人聲而停止，故未性侵得逞。

2018年7月間，表哥為準備豐年祭舞蹈，赴表妹位於台北市的住處，趁表妹單獨在房裡把玩手機之際，強行撫摸胸部並退去褲子後性侵得逞；隔月，表哥利用表妹參加部落豐年祭後慶功聚會機會，在新北市某露營區內將表妹拉到休旅車上硬上。

後因表妹實在無法忍受表哥獸行，2019年3月5日告知同學，並由同學轉告老師，表哥才被逮。合議庭審結，依法判表哥應執行刑6年6月。

咁先6年半，幾抵

扯左

中出埋先得6年半

台北 未滿14歲女子犯強制性交未遂罪